"Hij is alles dat nobel is en Goed.
Er is niemand zo onzelfzuchtig.
We aanbidden hem allemaal.
Zou je denken?
ik extravagant? "
voegde ze eraan toe, met een blos.
"Maar ik ben altijd zo wanneer Ik denk of spreek over Trafford, want hij is mijn _beau ideal_ aangezien ik me kan herinneren.
Zelfs als een jongen was hij dapper en mannelijk, en opofferend; hij was echter altijd bereid om alles op te geven hij heeft het zeer gewaardeerd.
Al onze mensen beschouwen hem als een soort held en koning. "
Ze lachte een beetje.
"Het is nauwelijks te zeggen dat een van hen voor hem zou sterven. "
Esmeralda keek haar aandachtig aan.
"Ik heb over dat soort dingen gelezen," zei ze.
"Ja ik kan het begrijpen het, 'voegde ze eraan toe, bijna tegen zichzelf.
"Maar je moet me vergeven dat ik zijn lofzangen zo wild heb gezongen," zei hij Lilias, met zoete nederigheid.
"En het moet onnodig zijn; voor jou ken hem."
'Ik heb Lord Trafford maar een paar keer gezien,' zei Esmeralda bijna ernstig.
"Je zult meer van hem zien, nu ben je hier," zei Lady Lilias.
"En ik zeker - "Ze keek zichzelf na.
"Wat een mooie jurk dat is!"
